
**桜の花咲くころ（ジャンプコミックス版）**  
樱花盛开时（JUMP漫画版）

ISBN 	 	
4-08-871340-0 	

定価  
379円＋税 	

初版  
1993年5月15日  


**収録作品**

**桜の花咲くころ**  
樱花盛开时  

「CITY HUNTER」のパラレルワールド的作品。海坊主そっくりの父親と「CITY HUNTER」出演者と同名の西九条紗羅の親子が主人公。紗羅は植物と心を交わすことができる超能力者だが、それと引き換えに肉体的な成長が止まった人物。それゆえに毎年転校を繰り返さねばならないという生活を繰り返している。その中のある場所でのお話。  
这是《城市猎人》的一个平行世界作品。 主要人物是一位长得像海坊主的父亲和一对与《城市猎人》中的人物同名的女儿，西九条沙罗。 沙罗是一个能与植物沟通的通灵者，但代价是，她的身体已经停止了长大。 正因为如此，她每年都要反复换学校。 这个故事就发生在其中一个地方。  

もう一人の主人公真樹（まさき）は、紗羅が転入してきた小学校の同級生。真樹は紗羅がお気に入りなのだが、どうも彼女に避けられているようで・・・。  
另一个主角真樹是沙罗转学的小学的一个同学。 真樹喜欢沙罗，但她似乎在躲避他....。  

ちなみに後の連載作となった「こもれ陽の下で」はこの話の約20年後が舞台となっていると思われる。  
顺便说一句，后来成为连载作品的《阳光少女》的背景应该是在这个故事之后20年。


**ファミリー・プロット**
家族故事  

    この作品と「TAXI DRIVER」、「ネコまんまおかわり」の三編は、作者とアシスタントの間で「獠の店子（たなこ）物語」と言われている作品（文庫版「少年たちのいた夏」より）。
    这部作品、《出租车司机》和《Nekomanma Okawari》是被作者及其助手称为 "獠之店员故事 "的三个故事（摘自文庫版的《少年的夏天》）。  

    美人スタイリスト玲子との再婚を望む有名写真家秀幸の物語。秀幸の子和也はどうもそれに反対しているようだが、そのためにある事故を起こし秀幸は記憶喪失になってしまう・・・。
    它讲述了著名摄影师秀幸的故事，他想与一位名叫玲子的美丽造型师再婚。 秀幸的儿子和也似乎反对这样做，但因为这样，发生了意外，秀幸失去了记忆......


**TAXI DRIVER**
的士司机  

    この作品と「ファミリー・プロット」、「ネコまんまおかわり」の三編は、作者とアシスタントの間で「獠の店子（たなこ）物語」と言われている作品（文庫版「少年たちのいた夏」より）。  
    这部作品和其他三部作品《家庭故事》和《Nekomanma Okawari》被作者和他的助手称为 "獠之店员物语"（摘自文庫版的《少年的夏天》）。

    タクシードライバー大神晃は吸血鬼。鏡にその姿は映らず、太陽の光を受ければ灰になって消滅する。そんな彼の大好物は?ゥ?ぢ処女（バージン）の血。ある夜、大好物を見つけて喜ぶ彼だが、どうも訳ありな様子で、口を開こうとしない。
    出租车司机大神晃是一个吸血鬼。 他的形象从未在镜子中出现，如果他晒到太阳，他就会变成灰烬，消失不见。 他最喜欢的食物是什么？ 什么？ 处女的血。 一天晚上，他很高兴地发现了他最喜欢的食物，但由于某些原因，他不想张嘴。  

    その大好物とは、「CITY HUNTER」に登場したアイドル松村渚。そう、16歳にして獠に惚れ込んでコンサートで結婚宣言をしようとした、あの彼女です。
    这是《城市猎人》中的偶像松村渚，没错，就是那个在16岁时就爱上了獠并试图在音乐会上宣布结婚的人。  

    渚が涙を流して晃が復活するシーンの美しさは珠玉のものです。これほどうまくトーンを貼れる漫画家とアシスタントは、それほどいないでしょう。
    渚流泪和晃复活的场景是一个美丽的宝石。 没有多少漫画家和助手能把色调调得这么好。


**少女の季節－サマー・ドリーム－**
少女的季節・夏日之梦  

    芸大付属高校の女子生徒美佐子は、なぜか水恐怖症。いつ、どうやって水恐怖症になったのか、まったく思い出せないでいる。同じく思い出せないのが、父への嫌悪感。しかし、それらの理由は、夏になると必ず見る、ある夢がカギを握っていた。
    美佐子是一所艺术大学附属高中的女学生，由于某种原因对水有恐惧症。 她不记得自己何时或如何变得害怕水。 她也不记得自己对父亲的厌恶。 然而，她每年夏天的一个梦想是所有这些原因的关键。  
　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
